UI_sound=""
UI_volume=""
ally_sighted_interrupts=""
animate_map=""
ask_delete=""
auto_save_max=10
bell_volume=""
chat_lines=""
chat_message_aging=""
chat_timestamp=""
client_type=""
color_cursors=no
completed_campaigns=""
compress_saves=""
confirm_load_save_from_different_version=""
delete_saves=""
disable_notifications=""
enable_planning_mode_on_start=""
encountered_terrain_list="Ce, Ch, Cv, Ft, Gd^Fds, Gd^Fms, Gd^Fp, Gd, Gg^Efm, Gg^Fet, Gg^Ve, Gg, Gll^Fds, Gll^Fp, Gs^Fds, Gs^Fms, Gs^Fp, Gs, Gt, Hh^Fds, Hh^Fms, Hh^Fp, Hh, Ke, Kh, Kv, Rb^Fds, Re^Fds, Re, Vi, Ww^Bw/, Ww^Bw|, Ww, Wwf"
encountered_units="Elder Mage,Elvish Archer,Elvish Champion,Elvish Fighter,Elvish Ranger,Elvish Scout,Elvish Shaman,Elvish Shyde,Fighter,Goblin Knight,Goblin Pillager,Orcish Assassin,Orcish Crossbowman,Orcish Slayer,Orcish Warlord,Orcish Warrior,Troll,Troll Warrior,Wolf Rider"
fi_friends_in_game=""
fi_invert=""
fi_text=""
fi_vacant_slots=""
filter_lobby=""
flip_time=""
floating_labels=""
friends=""
fullscreen=no
grid=no
hide_whiteboard=""
iconize_list=""
idle_anim=""
idle_anim_rate=""
joystick_cursor_deadzone=""
joystick_cursor_threshold=""
joystick_cursor_xaxis_num=""
joystick_cursor_yaxis_num=""
joystick_num_cursor_xaxis=""
joystick_num_cursor_yaxis=""
joystick_support_enabled=""
lobby_auto_open_whisper_windows=""
lobby_joins=""
lobby_playerlist_group_players=""
lobby_sounds=""
lobby_whisper_friends_only=""
local_tod_lighting=""
locale=""
login="@playertest@"
login_is_wrapped=yes
middle_click_scrolls=""
mouse_scrolling=""
music=no
music_volume=""
new_lobby=""
password=""
ping_timeout=""
remember_password=no
remember_timer_settings=""
sample_rate=""
save_replays=""
scroll=81
scroll_threshold=10
scroll_to_action=yes
scroll_when_mouse_outside=""
show_ai_moves=""
show_all_units_in_help=""
show_combat=""
show_haloes=yes
show_side_colors=""
skip_mp_replay=no
sort_list=""
sound=no
sound_buffer_size=""
sound_volume=""
startup_effect=""
theme=""
turbo=yes
turbo_speed=16
turn_bell=""
turn_dialog=""
unit_standing_animations=""
use_twelve_hour_clock_format=""
xwindowsize=1600
ywindowsize=847
[history]
	[mp_user_name_history]
		[line]
			message="player"
		[/line]
		[line]
			message="playertest"
		[/line]
	[/mp_user_name_history]
[/history]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="cycle"
	ctrl=no
	key="n"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="cycleback"
	ctrl=no
	key="n"
	shift=yes
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="holdposition"
	ctrl=no
	key="space"
	shift=yes
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="endunitturn"
	ctrl=no
	key="space"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="leader"
	ctrl=no
	key="l"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="undo"
	ctrl=no
	key="u"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="redo"
	ctrl=no
	key="r"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="zoomin"
	ctrl=no
	key="+"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="zoomout"
	ctrl=no
	key="-"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="zoomdefault"
	ctrl=no
	key=0
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="fullscreen"
	ctrl=yes
	key="f"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="accelerated"
	ctrl=yes
	key="a"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="describeunit"
	ctrl=no
	key="d"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="renameunit"
	ctrl=yes
	key="n"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="save"
	ctrl=yes
	key="s"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="load"
	ctrl=yes
	key="o"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="recruit"
	ctrl=yes
	key="r"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="repeatrecruit"
	ctrl=yes
	key="r"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="recall"
	ctrl=no
	key="r"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="endturn"
	ctrl=yes
	key="space"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="toggleellipses"
	ctrl=yes
	key="e"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="togglegrid"
	ctrl=yes
	key="g"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="statustable"
	ctrl=no
	key="s"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="mute"
	ctrl=yes
	key="m"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="speak"
	ctrl=no
	key="m"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="createunit"
	ctrl=no
	key="c"
	shift=yes
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="changeside"
	ctrl=no
	key="u"
	shift=yes
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="preferences"
	ctrl=yes
	key="p"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="objectives"
	ctrl=yes
	key="j"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="unitlist"
	ctrl=no
	key="u"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="statistics"
	ctrl=no
	key="s"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="quit"
	ctrl=yes
	key="q"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="labelteamterrain"
	ctrl=yes
	key="l"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="labelterrain"
	ctrl=no
	key="l"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="clearlabels"
	ctrl=yes
	key="c"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="showenemymoves"
	ctrl=yes
	key="v"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="bestenemymoves"
	ctrl=yes
	key="b"
[/hotkey]
[hotkey]
	command="replayshoweverything"
	key="__none__"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="wbexecuteaction"
	ctrl=no
	key="y"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="wbexecuteallactions"
	ctrl=yes
	key="y"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="wbdeleteaction"
	ctrl=no
	key="h"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="wbbumpupaction"
	ctrl=no
	key="page up"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="wbbumpdownaction"
	ctrl=no
	key="page down"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="wbsupposedead"
	ctrl=no
	key="i"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="updateshroud"
	ctrl=no
	key="s"
	shift=yes
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="continue"
	ctrl=no
	key="t"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="search"
	ctrl=no
	key="/"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="speaktoally"
	ctrl=yes
	key="m"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="speaktoall"
	ctrl=no
	key="m"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="help"
	ctrl=no
	key="f1"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=yes
	cmd=no
	command="chatlog"
	ctrl=no
	key="c"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="command"
	ctrl=no
	key=":"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="aiformula"
	ctrl=no
	key="f"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="clearmessages"
	ctrl=yes
	key="x"
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="title_screen__next_tip"
	ctrl=no
	key="right"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="title_screen__previous_tip"
	ctrl=no
	key="left"
	shift=no
[/hotkey]
[hotkey]
	alt=no
	cmd=no
	command="global__helptip"
	ctrl=no
	key="f10"
	shift=no
[/hotkey]
